前通訊主任斯卡拉穆奇：白宮有人謀推翻特朗普 指特朗普須更多「忠臣」

美國前白宮通訊主任斯卡拉穆奇（Anthony Scaramucci）昨接受美國廣播公司訪問稱，白宮內有人密謀推翻總統特朗普。斯卡拉穆說，他認為華盛頓內有一班人，包括白宮內的人，不一定支持總統特朗普提出的議程及想做的事。他續指，若特朗普執行他的議程，他需要更多「忠臣」。

斯卡拉穆奇建議特朗普政府要貼近體制內的主流，才可以順利推動落實政策，兌現選舉時的承諾。

他又繼續攻擊白宮首席策略師班農，指他對特朗普甚具影響力，但卻是華府推動政策的障礙。

條支那間諜仲死唔斷氣